侵：dominion各州刪左270萬侵票，數據分析賓州22萬1千由侵票轉左去拜登....

94萬1千侵票被刪
用dominion系統既州份有43萬5千由侵票變拜登票

Detail到
自己上Twitter睇已經被BAN左條tweet

所以dominion話唔定真係有鬼帶左成堆data俾侵

我仲以為等陣會有左膠入黎駁嘴

咁幾時做野呀？睇到攰

推

賀錦麗巧取豪奪賓州 特朗普強忍痛苦怒斥荒謬

官司其實一路打緊 識唔識
而家只係地區法院lv

雖然係尋晚，不過照推

當佢講既係真，咁人手點票係咪就 fix 到呢個問題？

希望有多啲實質證據

Re-posted

CLS

班叛國賊而家腳震緊

封左個地鐵站唔比人入= 咩事都無發生！

而家trump 係一路打官司，一路引deep state 班人做多錯多

Example:

逾150名前國安官員迫宮 促總務署讓拜登聽取國家情報以備過渡

而家左媒個班衰9緊，就算trump真係連任唔成功
佢地在美國人眼中嘅公信力已經同零無分別

變相破壞左Deep state 最強武器之一，左媒

3日左右，已經用晒今年維穩筆直

所以少咗好多5毛

D錢比晒拜登做票喇，做左成千萬張票唔知洗左幾錢

今鋪要一網打盡叛國賊

其實依家我好撚有信心侵贏硬
打官司一定有排拖
之後等12月一州一票贏就得

不如我幫你召喚佢地入黎

其實係今朝個緊急命令post,成班五毛已經返左一次工
每日嘅維穩budget 已到上限

CLS...
唔洗等下個禮拜...
每日都有野爆,真係小二兩斤花生呀

左媒邊有咁易被打破
依家喺個惡性循環入面
左膠係左媒最大支持者
左媒又造成一堆左膠
你睇吓加州
再睇下班科技巨頭
全部都係左膠
班後生嘅又一堆左膠
只可以講
一日未燒到班左膠 班友都唔知痛
左媒都唔會失去「公信力」

太天真

push

呢d野真係邊度都好難做到公平
一定有一方玩手段

立場：DLLM Fake news

咁仔細 ... 拜登仆街死了
告撚到你條撚樣坐監先得

祖巴馬

建議貼埋Trump telegram post
因為Gab好重負荷好慢

好多入左啦

睇到d外國左膠到而家仲喺度fuck trump就好笑
連自己支持緊嗰個做左d咩都唔知都幾可憐 講到係侵唔認輸咁
邊一邊唔認輸賴死都未知

跟住個站封成三日重開返好重藥水味

肥仔奥:小心D講嘅呀！未係正式承認嘅合法政府呀！

smooth transition to a second Trump administration

咁低級做馬，一人手點票咪check到

痴撚線

自己上Twitter, fb 睇吓，你就知美國班on9 左膠同藍絲冇分別
投拜登既依然信哂左媒，冇變過

德州今屆GOP都無咗成3X%票

一陣又炒車

Push

邊位？咩漫畫？

到而定 d左媒收晒皮，咩都冇報！日日 fake new

侵又贏 連任成功
香港人一齊贏

出現戲劇性逆轉或倒戈既機會大唔大?

fc鬥fc鬥fc鬥.......

喺gab度睇冇哂啲左膠comments，真係舒服哂

冇左膠搞事好開心

其實共和黨有冇deep state既人？反侵個班？

實有，兩邊都有間諜。

fc撚縮入老母隻閪度？

FUCK-CHECKED